支持民主黨郭㙟豐到上水狗屋訓示狗隻

一齊入去擺低一蚊跟機

比晒機會白鴿黨加分